[CCCU]城大專上學院2017新生入門攻略 (2)

如果你對社會時事議題，政府政策，政府運作有興趣既
可以考慮下報CCCU Public Administration and Management (PAM)
呢科會有好多政策，時事既野；
year1 暑假仲會有政黨 intern比你做 (計學分，姐係要比錢)
亦都會有FYP；FYP係會包括政策辯論，政策分析，訪問仲會整條片出黎
如果有咩問題可以問下我
利申: 今年畢業有UGC offer
如果想問多D關於PAM既資訊可以聽日去LT-401 好似有個information center係度

記得一早影印定身份證同DSE成績單既副本
各大CC既影印機聽日都會好多人排
八達通記得增值左$150先
如果報曬3大CC記得增值多D
開完post賣下廣告先

食完早餐去到就開工

admission helper?

唔食早餐直接開工

聽講件返工衫樣衰

早餐都應該唔夠無得食 住好偏

點睇環保學？

要等番果科既巴打解答你
如果呢度冇人既你不如試下直接去CITY 果邊問

澄清返JS 玩手機俾人鬧件事
上堂玩電話係學習態度既問題
其他科唔話你唔代表件事無錯

無擦鞋一樣可以得到幫助
前提要虛心，而唔係串串貢

長崎間u只係俾多個升學途徑 other than scope
而且係長崎讀完留日做野都係一條路

gpa中等有cityu 教大etc. offer
過3.7有hku 面試好有cu

條路點發展係取決學生自己
身邊gpa唔高但開心地grad既人一樣有
過來人睇法

仲要早過平時起身返工

真
搵自己黎搞 人工唔高

同返9點堂差唔多
住唔近

8半赤鱲角開工

Cccu同hkcc一樣walk in 排隊拎籌？
成個程序係點？

召喚admission helper

到左9龍塘 city本部 到時有helper同指示

問多次有冇人係讀緊or會報創意媒體 或 數碼視覺設計
好緊張interview 會問咩

同埋想問係味可以選兩個Division

你地係咩division?

1個division 150蚊 可以排3科
報2個division 要比300蚊

可以揀2個division 呀 不過要俾多150蚊

問都唔問直接抄晒我d野自己開

我都翻緊去開工 有冇LAC撚

幫佢補番個credit to MHIN7
唔好嬲

你即日要揀到拎邊個offer
我前年以為可以拎兩封野翻去慢慢揀
個時拎住Pam同一科文科 最後十分鐘內揀左文科

語文

俾錢 電腦入info in 出信

我仲早過返九點堂

Credit: MHIN7
我唔記得左，sorry

我都係
讀左兩年最早起身係今日

[size=2]唔計通頂做野果d日子/size=2]

我都係
讀左兩年最早起身係今日

唔計通頂做野果d日子

一句唔記得
人地hkcc都起碼走黎問下可唔可以借去用
讀完社科都唔識引用要點做
抵你讀edu
個post送比你賣廣告啦Felix哥

Hkcc我報左 要知拎籌排隊交表
但cccu係點

我錯okay?
咁不如你教下我推爆左應唔應該開番？

咦巴打今日可能見到你
啱啱先發現LAC喺同一層

#36

拿，不如咁啦
如果你咁介意你開番個post
我再入黎留名ok?

點解一定要開
你讀咁多書不如教下我照copy人地既野係咪叫抄襲 ？係CCCU做assignment咁做有咩後果呀樓主

咁叻你咪自己打一篇出黎

你咁介意既
我講多次對唔住
Okay?

冇問題啦 我純粹驚冇offer先報多d好似穩陣d
thx thx

I don't give a fuck
係唔鐘意比你抄襲姐
你永遠都岩架啦Felix哥
講左送比你 唔好客氣

自己做錯抄人野仲講到我係care個名 自己基本manner都無都係人地既錯 我五體投地

真心 443444去唔去cccu報sw好？

我認我係冇落番credit係我問題
道歉我就做左，你唔接受我都冇計
雖然我唔知你係邊個，大家同科一場都祝你前程似錦。

試下無妨

想問一下點睇雙語傳意 西班牙文及英文？
難唔難升返上去

想問cccu商科係咪正正常常講野就有offer

大部分科你溝通到都應該會出offer比你 除非你in到成個智障咁

senior entry 近年就加左位 相對黎講係易入左

如果我23333 想walk in cccu GM 有冇可能

依家仲搭緊車去cccu 好lun緊張

今日shitty 又會亂哂龍

教既野 會唔會好難 對呢科有少少興趣 唔知讀唔讀好

聽日先去會唔會太遲

如果想讀ABAGM呢科既而有問題既都可以問我

聽講呢科有得去西班牙交流

如果我23333walk in 有冇可能

點先可以year 1走
利申：有isd offer想cityu comp sci

Year1走要Full cert同高GPA

有呀 有朋友好似全2(?)都唔知13分都入到 唔洗驚

year 1走相對黎講一定會難啲 除非你爆4啦
如果唔係Year 2 走就相對黎講易啲拎到offer

year 1 full cer 過 3.6 有 cityu cs / cu engine offer

沒full cer 既去take ielts / dse / igcse

year 2 就過3 有city 不用full cer

呢加先學西班牙文 開學會唔會好輸洩

全2即係10分 都有機咩
好似好難喎

放心啦 我上年同係差唔多分都入到 仲要讀得ok

聽朋友講有啲直程唔洗in都收 所以完全唔洗驚

代屋企人問 中文黎講hkcc同cccu比邊間會好d?

點解講到好易咁
正常人地1516分可能求穩都會放cccu?
咁都直程唔洗in 咁講好似仲驚

放鬆啲啦 佢仲驚你唔入啊

應該唔會 我朋友咩都唔識就走去讀

走去報了

驚就去到再問下人先報

去本部定德福好？

本部應該會多啲人 資訊可能會多少少

開始多人

報左sw個d記得聽朝聽電話收offer
如果唔收個d一陣billy 會同你地講sw unsuccessful左，會直接refer你地去其他division of social science 既programme

我都係呢科

要幾多gpa先升到上去？

等陣面social science 有冇咩建議 好驚

平常心啦

準備下Self intro 點解想讀呢科呢啲題目
得閒就睇下呢科係讀咩

請問有冇人知cccu pra公共關係及廣告的升ugc率？

繼續推 ，isd 高達60%既入u 率（8大ugc) ，cccu 之首，全行之冠，你值得擁有，手上有hkcc 同cccu offer 既你，唔好猶疑啦，in cccu isd we trust [/quote]

[/quote]

想入3大,但係dse失挫手唔知點算好？ cccu isd 幫到你。每年一百多位isd既同學入面 有接近40位入返三大，唔好猶疑啦，記住 cccu isd ，唔好去錯hkcc呀

想入3大,但係dse失挫手唔知點算好？ cccu isd 幫到你。每年一百多位isd既同學入面 有接近40位入返三大，唔好猶疑啦，記住 cccu isd ，唔好去錯hkcc呀 [/quote]

你 ：唉！我英文水平差，英文實沒3，去考ielts 過唔過到6都成問題

唔緊要 cccu isd 幫到你，想入三大？經cccu isd 入三大，英文毋須過3 ，ielts 毋須6.5 ，全2入三大不是夢，只須信，we trust - cccu isd

唔係 我係嚟緊讀呢科

已經面完 收咗皮 應該唔收

sw條友話可能因為我dse太高分 所以唔比offer我
但我b5得20

23444 (econ bafs) ,今日報左cccu accounting。想問係咪要讀2年爆哂gpa先有機上返8大

咁串 佢可能驚你地太高會year1走

冇full cert就要讀2年

LAC多人到

仲有聽人講有咩2+2(2asso+2degree) ,cccu算係嗎?

Cie 大伏

呢2年可先試3大asso 如果升唔到ugc再報佢啲自資課程都未遲
CIE asso真係伏 詳情過隔離post睇

Cccu pr 係咪好過hkcc pr
有冇人可以講下具體差別

有幾多人報aoal

CCCU基礎文憑課程得唔得？唔知同IVE比邊間好？

利申：IVE 設計 FD收咗

中文2呢
eng 4

Confirm左creative media 個offer 可唔可以講下係點
好驚讀讀下唔岩 平身有玩相機拍片剪片但好半桶水
利申：Va+DT electives

Year1冇full cert難啲走到 邊科都咁話

我有朋友讀呢科 佢都有玩開相機剪片拍片
我見佢有學整apps 用ICT底應該易啲上手

有錯請指正

App 係elective ，無學開好易比讀電腦班人屈機

中文2難點 最好去take igcse 中文補返，不過你沒full cer 就算你夠gpa 都唔一定收你，

Year2既就好點 beside cu cs/hku cs 基本上你夠gpa 沒full cer都會收

如果想第一年就升番ugc呢？可唔可以？
Gpa好難高分？升學率係點 完全唔知
毒撚好驚無人carry

無知一問
咩係full cer

3322

即係唔得既話今日內就會收電話?

我讀isd ， 要搵返comp 既巴答你
不過科科都係 你夠gpa + full cer 第一年會大點機會走
沒任何一樣就算你補返都係細機會點

thx
鬆一口氣，唔洗考ielts

PAM收咗 點先可以year1走?

3 2 2 1 3 通識1左，報唔報到Asso,定係要讀FD?

報到

有無第6科

冇

可試asso
但唔一定收

求巴打詳談升u流程同要求

推

聽日九點去仲趕唔趕到

收到OFFER了 唔知係咪面試打動個科老師所以唔洗死...感恩

有冇人有SW offer

點樣year1走？

首先，你有好好既gpa ，多數睇sem1，即係第一個sem既gpa ,每個科個標準唔同，例如for isd year1 sem1 要有3.6 up先有機有offer

第二，你要有full cer ，即係3322，英文沒3既可以考ielts ，如果有6.5 可以補返，不過要早點考，最好interview 之前有。如果中文2既，要去take igcse Chinese as second language ，呢個試我沒見過人拎到c or below ，c 已經可以補返中文。不過有樣野要小心,igcse每年好似得一次，如果錯過挫就 ，而且好似7月頭先出grade。

第三就係interview ，有點科有 ，有點科沒，你有上面兩樣就有機會有interview, 每科對in 既著重性都唔同，留返比果科既巴講。

講挫禁多，邊樣重要點？
首先，唔夠gpa 走到既個機會好微
有gpa 沒full cer 有小小機 ，要睇邊科

兩樣齊曬，機會很大，只要正正常常in 都會有

點睇PSYCHO?

2, 1, U, 1, 2, 2
CCCU基礎文憑課程得唔得？

igcse Chinese as second language 邊到有得報

好讀 老師好好
有興趣想知多d可以tg 我
tg: assodog

SMS話6分以上收，但同VTC比較邊個好？

Hkeaa

多數YR1走個D都係DSE差少少/JUPAS派得差個D

當年我個科得2個走到

多數派UGC YR1 OFFER

會比同年遲一年畢業

英文2左應該報ielts定報dse好

WHY NOT BOTH?

2英文練下先去考ielts

千幾蚊考一次得2年有效期

廢事哂多筆錢

Year 1 返三大有冇機會？
定係要有咩特殊條件？

Cccu 下年係咪改名？

會唔會有咩影響？

有 ,beside ust

Year 1 entry:
1.Dse 17分或以上（所謂既邊緣人）

2.Cgpa 3.4或以上（dse高分gpa低啲都冇所謂，大概3.4或以上）

3.英文3左既同學可以考埋Ielts (三大要有7，城大，理大等6.5都ok)

4.記得R啲lecturer/tutor寫reference letter好好睇睇

5.interview既表現，impress到個professor

Reminder:第一年走重dse成績 (12-15分呢個range既同學唔洗諗 兩個sem爆晒4都唔係穩入)

Senior year entry:

1.Dse 14分或以上（dse分數重要性下降）

2.Cgpa 3.3或以上（人人所講既3.3門檻）（聽聞non ju收生requirement開始收窄，個人認為3.5先係安全線）

3.同上 （英文死左只有retake dse同Ielts冇其他選擇）

4.同上

5.同上

Reminder: 第二年走睇重cgpa，dse略為其次，相比下較容易走

Ps:綜合自身所見所聞 不過non ju出晒名黑箱作業，啲prof點收人始終存在太多灰色地帶 不過想non ju上返ugc既同學可以參考一下 如有任何可修正之處 亦請各位不吝指正 理性討論 避免罵戰 互助互利

打左咁多 係時候宣傳一下我地ocamp

Applied Social Studies（APSS）應用社會科學的同學已於ac2 3樓設立攤位，有興趣參加既freshman未來幾日可於登記學位後到ac2 3樓辨理報名手續，報名請從速！！！

另外，有意選讀Applied Social Studies （APSS）應用社會科學既同學如果有任何課程問題/升學問題希望解答歡迎加我telegram：ericbailly3 希望幫到手

不過其實點解想year1走 ，

讀兩年既cccu 有個programme sponsor 你去外國讀summer sem ，你唔使比學費，佢幫你比埋，再加埋你gpa 過3政府有10000萬scolarship sponsor 你出去讀,好抵玩 ，你出好少錢就可以出 外讀summer sem

去邊可以跟佢或者自讀 你full grant 既仲有extra錢比你做summer sem 生活費

不如係到講多少少

年中仲有唔少好平既study trip 去，上到u想報都報唔到

清完一tray 又多返

咁14分以下呢

Year 1走 唔係先會有u life 咩

唔該 如果15分 中文2 入cccu isd 兩個sem都爆4 year1有無機會面試同ugc？

好迷茫 人哋話你15分就好心 但我真係覺得自己唔甘心 搏晒命都係得呢個成績

如果考評局交appeal費, 有無可能用paypal俾? 我想賣咗啲game item換少少錢

因為dse個分比較低，所以變相cgpa要比其他人高先大機會 要將勤補拙或者retake番dse拉番高少少

唔該

3 2 3 4 3 （best5 15分）
報左cccu creative media （asso)
想知有冇其他類似既科 / 邊間好啲

好似無人報gm咁

gm畢業

咁我都係

頭先已經有電話打黎問我接唔接受SW offer

今日ac1門口有個男helper

而家in 完SW 入左候選等聽日先知有無OFFER

認真咩巴打

如果yr1走大學就讀4年 yr2走就讀2年 yr1走會比同屆遲grad一年 所以一定比yr2走多左時間係大學玩 但你都要諗起其他因素 例如介唔介意遲一年grad yr1走又難 位又唔多 我有朋友4.12都走唔到 佢面試都ok既

認真無吹水

你係walk in ?

YES

介唔介紹講幾多分

有冇讀緊sw嘅講多少少
好驚 18分now 之前已經攞咗conditional offer
想問搏入u係咪好難

想問我英文2左 上面巴打話要full cert + cgpa高先可以入得番ugc
咁應該幾時考番dse/ielts? 一路chur asso 又一路操個啲卷？
利申：creative media

有無人都拎咗sw offer

利申： in完佢叫我等聽日通知

Dse: 今年九月開學就要上網報（自修生）剩係考英文既話睇你會唔會報補習/操卷 retake dse既預左雙線發展

Ielts:睇你會唔會上堂 唔係既話隨時考都得（建議自己操卷唔洗上堂 因為晒錢）

英文要3或以上/Ielts 6.5或以上比較穩
Yr2先報non ju既話full唔full cert唔太重要 當然有既錦上添花 另外cgpa有3.5就穩啦

個個都聽日等通知 姐係個list 好長la

上面有巴打話拎咗

18

佢都係叫我聽朝等電話通知，但頭先就有soical science嘅staff打黎問我要唔要offer

btw有in sw嘅人記得disable你地電話嘅block anonymous call功能，因為佢係用133打黎

我想問電腦入資料果時係咪只可以入5科？
好驚打漏左1科。。，

Social science 定social work

我諗應該係社會科學部嘅人打黎，SW係社會科學嘛

我想問step3嗰$18000係畀啲咩

半年學費
$4500留位費+$18000學費+$(你個科剩餘未交既學費)=一年學費

ok,唔該曬

今年好似少左好多人

有無話offer出成點
係咪得唔得都會有電話
上面有巴打話如果唔得嘅會refer去其他social science programme

係

收到風得返一兩個division 有位

我個division個情況好慘烈

CIMP Freshman想問下ocamp幾時有得報
同埋英文2左 返學嗰陣要注意啲咩
求師兄師姐解答

ocamp好似搞enrolment嗰日有得報
同埋GE同core都好多presentation
整portfolio同degree interview都需要用英文
英文唔夠好其實讀asso冇咩優勢
雖然開學後有d英文堂係必修
但係都建議你趁假期溫下英文先
起碼上堂都要聽得明老師講乜

記錯 好似交留位費已經有得報

唔該曬hoho#
我都諗住會考ielts
但係而家知唔知喺邊度有得報
小毒毒驚識唔到人

有冇人知公共關係及廣告 升u率係點 同埋難唔難讀

有冇係CIMP呢科專係for freshman嘅ocamp

自己科應該最多係oday/onight
camp應該得同degree一齊玩果D

想問em呢科如何

18分但炒左eng

蔣仔幾分

Division of Business

有5科level 2 (包括中、英) 就可以interview (accounting 除外)
accounting 要數學level 3

中/英 level 1 左 唔好灰心住 去counter 等下先 有人會幫你地問問

想問step 2寫嗰個Graduation Fee($400) 係連埋學費一齊交？ 定係另外收？

ocamp 係你交3000定唔知5000果時3樓出面有得報

Ocamp 係cityu CSS Ocamp 同ISD NSA CIMP CS 一齊玩！

爸媽就好多都係CIMP Year 2 ，所以唔洗驚無人幫你。讀呢科建議你玩OCAMP早識人，拍片唔係one man group做得到。

CIMP呢科有拍片，有programming，有design，有web 要學，樣樣都要識但兩年加埋唔超過五科考試。GPA過3就得，3.9 或3.01 都一視同人。想上返U 就需要你砌靚portfolio。

英文lv幾對讀呢科core 黎講無乜問題，好少英文需要你寫，唯有注意下GE 有d科考試需要用英文，咁可能比較吃力。

利申：英文lv2 GPA 3頭，已上岸

isd 係邊個campus上??

city

有冇apss fm巴絲

有冇巴打揀左ibm

你係新生定？

今日walk in報creative media, interview做得勁差,不過都收到 offer
DSE17分,中文2左
係咪考定igcse好d ?
另外英文3左 洗唔洗考ielts

有冇巴絲報左aoal

得12分
入唔入到

IBM 唔熱門 好少人報

紅字 識人俾helper丐串咁趕走左喎

有十分都夠做啦 一般科

今日我都幫左幾個

大把呢D點止幾個

今日去in
同group 有個retaker
同我講佢maths1左
最尾得我同同group 另一個男仔收左offer

Applied social studies俾左offer我
想問呢科嘅資料
例如讀乜呀 多唔多人讀呀 入番八大機率嗰啲
有冇得駁下八大sw
Dse唔高分 但中英都叫做有個3仔
諗緊讀唔讀 期求各位巴絲幫幫忙客觀啲分析

想知咩

想問下之後交咗＄18000 但補選入返jupas係咪都會退錢？

應該會 但一定要係jupas offer
$150報名費退唔到

只可以話 我見到呢個情況會幫 但我唔係長期stay 係出面
其實可以問多幾個helper

大前題係其他科要好D
先可以酌情處理 (中/英 Level 1)
如果其他科都係level 2
就愛莫能助

interview 完 會去waiting room 到等派 offer
即時知

唔睇MATHS 同L.S.
只睇中、英 + 是但3科

何解今年咁好

我自己覺得英文1入到既機會比中文1細
始終上到黎大專都係英文教學
就算佢夾梗收左你都讀得幾辛苦
要比其他人用更多倍力

咩program

division of business 人 唔知dss

分唔分到都成問題

幫fd 問
專業英語傳意哩科如何？
升ugc率高唔高？
我fd想升返教大

教大好易升到

應用社會科學
(Applied Social Studies)
係year2有得揀一個專修
有international studies
Urban studies
Guidance and Counselling
又或者係你一開始已經揀左既health studies
升反上咩睇你想升咩科 有好多社科不能一一盡錄
有興趣可以ig inbox今年apss同學
Ig入面有講year1會讀咩可以睇下
Ig:2017apssocamp

利申：APSS

Social science多theory又要睇海量既reading
英文差真係會睇得好辛苦
如果佢收你朋友 我同你朋友講聲 加油

英文2左讀Health studies是咪都辛苦架
同埋細o幾時開始報名 要搵groupmate了

多數唔收 會叫你讀基礎文憑

想問下walk in社工仲有無位 ？

今日walk in sw, 下晝5點已經打嚟話有offer
想問有冇巴打知升ugc率高唔高？
全年要幾多學費 $167800 ? 公屋仔驚太貴讀唔起

我想問翻譯呢科如何 例如難唔難上翻ugc 會唔會好難讀 同埋係西九龍定紅磡灣上堂 唔該

我地會照俾in
但係要留電話睇下聽日之前有冇offer

btw, 巴打今日係咪冇得抖

錯po喎ching

驚讀唔起既話應該都有full grant

直頭過來九龍塘讀aati囉

今日interview有聽dr.wong講話sw其實升學率低 因為啲人讀完asso未必升返degree 而係去左入職 好似話都有3成人入返degree既 唔記得有無講ugc升學率 等其他巴絲答你

巴打幾分同幾點IN
今朝一早IN完佢叫等電話, 依加仲未有

blueisyou巴打都有OFFER? 幾時收call

我唔係in sw架 嗰陣有人問問題 dr.wong答嗰陣有提到過囉

學費冇得退架
4500留位費先有

對唔住答錯野

我係樓上

見你地晏晝開始條龍水蛇春咁長，我地就……

sorry睇唔明
即係Ocamp係同返cccu自己學科嘅人玩
定係會同埋cityU一齊玩？

17號前交留位費
8月8號前交學費
留位費只限jupas有offer先有得退
另外報左Legal studies既同學如果今年真係收生不足開唔成，學校會安排2nd choice比你，但如果都唔accept係可以退返錢
今日聽Vitti IP講

報左sw既同學要諗定後路，記得唔好all in sw 因為實在太多人爭
要報埋2nd choice 因為sw唔收既話係guarantee安排你讀2nd choice個offer

自膠

想問聽日先再去搵會唔會太遲....
同埋想問下有邊D科會即時通知有OFFER/需要即場面試?

有冇人報左Cimp (Creative and Interactive Media Production) ?
我今年grad,入左city creative media,大家有咩問題我會好樂意解答
等大家唔好因為唔知道而中伏

ching cimp year 2?
maybe i know u

中英1嘅 唔符合要求嘅 去搵department head 去claim offer 到係幫你唔到嘅

其他division我唔敢講 但dss都係睇情況
有個中文1左但佢其他勁高分 收左佢

呢個真係唔知
聽朝九點仲會打電話通知有offer個d同學 （我講緊sw )

今日billy直情話今日interview個d聽日就會知道消息
除非我聽錯/get錯

我2左

cimp 個ocamp 係同cityu cs玩
因為cimp 係cs department
不過ocamp cimp 比例每年都佔左七成所以你可以當自己細o玩

如果係社科既同學 就只需同番自己學科既人玩
但有好多理科都係同city既人一齊玩

想間下apss好唔好讀？
升學率高唔高？
讀完可以簡啲咩ugc degree?

個人認為好讀
讀asso有實力既自自然然就上得返ugc
基本上咩programme都可以報 你讀soci sci都可以報business既科，不過好少人咁做啫
揀Asso programme既時候最好諗下自己想上邊間u讀咩科，因為讀番類似既科對你係interview/成績上面有莫大既優勢

有無人讀public relations and advertising
想知呢科難唔難 同埋升返上UGC機會大唔大？

又準備返去

返幾點

咩咩waiting list?

遲左出門口

當然唔會

巴打好早
我仲喺屋企

Cccu 收左我物流 有無巴絲覺得cccu商科唔比hkcc差
聽人講hkcc難讀好多 我驚我廢柴讀唔掂

兩間都好既 真心

apss要識揀邊個concentrate喎
千祈唔好揀Urban studies喎

無 因為兩邊都收左我物流
咁岩我琴日去面試果陣
同我面試果位考官好語重心長咁慢慢同我傾
好感動
所以心私私想簡cccu
但好多朋友都話hkcc 所以依家好1516

8月8前要交到學費
但我屋企有經濟困難
要申請grant
學費有無得延遲交？
手續係點

入最盡頭office問

即係SW收唔收既都會打黎俾2ND choice你?

9點

6104

溫馨提示:
你所報讀的課程，本院仲有少量學位，３時半前到CCCU，特快辨理你的申請手續．獲取錄者即可獲發通知書

有冇人收到啲大概咁既sms

利申: 報左SW但未收到電話

我都係。。。 味收到電話

人影都無

有冇人walk in

衰咗中/英1或者冇五科2

想問下讀aaepc 如果英文5* ielts 8.5 應唔應付到？
升學率有幾多？
D assignment 會唔會比分比得好緊手？
同hkcc嘅English in business communication 比邊個好d?

報咗AAJS個位
想問下JS係non-ju可以升返咩degree？
同埋可以大約做啲咩工？

當然應付到
呢科幾多外國人讀
老師唔錯幾好人

一定應付到，升學率幾高，舊年好多人都入返city en 直頭唔洗interview，入返三大既都有，tutor好好，同埋學既野都幾有趣幾有用

hku ba
cu js 人類學 文研etc
cityu ais etc
教大

唔係我果科

想問下細o幾時會有
Btw我sw的

大家交左4500留位費未？

我敢講你yr1都走到

有冇人係1樓招緊人

js既手足 8月會有oday 9月會有onight
到時會有畢業生分享記得出席

都幾多人黎in

想問下你收到電話味

cccu嘅應用中文掂唔掂㗎
我得17分仲要英文2咗
我好想上返ugc

2016 grad左入degree

有野可以幫手答

未, U?

我都想知

應中係大科黎
多人讀

Asw細o通常要等到開sem先有
九月尾十月頭
因為班oc而家岀緊placement

升返ugc機會大唔大？

我都未

當然每一科都總會有一班人升翻上去
但冇一科可以保證升ugc既機會有幾大
視乎你會投放時間落去讀
Asso既遊戲規則就係一分耕耘一分收穫
越勤力就越高gpa
想睇呢幾年要幾多gpa先入翻u就可以去隔離non jupas條link個到睇下 做個參考

你咁多科都問問題 你究竟報左咩

唔好理佢啦

有冇人知文化研究呢科係咪伏？

今年新開 冇人讀過 但聽落幾吸引

新科來講多人報

一個人一份application只會收一個offer
好似係 如果apss收左你到時你想轉就要轉科

g持醬仔轉科

有冇巴絲知道hrm嗰o camp係玩啲咩?

你唔諗下hkcc/hku sapce?

Ocamp黎黎去去都係city hunt mass game d game 水game個類 有啲大科或者中o就會有埋canpfire

CIMP 同DVD 有咩分別？
DVD收左我了
我都係aim 上返scm

DVD重art creation多d, CIMP重technology多d
但其實個分別唔太大，有好多共通既科
入cm要好好儲portfo, cgpa過3

我想問係，如果想報sci/mkt,係咪即係要俾$300?

Hrm好似都係跟management報
如果management o camp就有埋camp fire

想問下琴日walk in SW 有無人今日已收到電話？

係 因為你報左2個division 好似要填2份表 1份表1個division

應中想升返city 應該 要gpa 3.5 up再睇interview

要讀普通話好易爛grade , 有兩個sem要讀。
有fd 3.5 左右暫時no offer

有冇TI同學？

今日去到
聽到有兩個人話琴日收到電話 今日已經去咗拎offer啦

thanks

好詳細 唔該曬巴打

想問下報左social science
拎左offer
等時/讀完有無機轉得翻去social work

Degree可以升返去sw

如果俾咗$18000 但得Jupas sssdp offer 係咪都會退？

Yes

祝你有jupas offer

交左$4500留位費要親身拎返張收據去CCCU?

係呀

如果個分係331331 係咪無機會讀到asso 我考dse之前報左translation asso 已經拎左conditional offer 但因為無5條2 佢叫我等到17號先至有通知 想問係咪讀到嘅機會係咪等於0 唔想讀fd

準備讀西班牙文 有冇師兄可以分享下

未必

Apss多唔多人讀
駁入sw degree難唔難

[

多
難唔難唔知

咁呢科升ugc率幾高
聽個prof講社科係咪pam入八大機率最高？

但我依家無5科2 你同學有

Cccu啲科多數爆唔爆？

統一咁收 第二年先揀concentration

好睇個人興趣 呢個concentration政治向，好似有啲科會同public administration management一齊上
教international studies既benny風評好好，個人認為唔伏

Generic courses 係咪選修

想問下health studies可以升上邊間8大既nursing
如果想yr2升三大 除左full cert有無話幾分左右先會收？gpa大概要幾多？

咁佢都一定會留其他offer 比我地

why 無call

應該唔伏 畢竟benny教 但今日聽人講好少人揀is呢個stream 有機會少人到開唔到班 所以有冇apss既同學可以講清楚呢幾年揀is既

再次證明大陸人係唔識咩叫禮貌
你成家人衝晒過黎大叫 係唔會有用架
坐底 慢慢等下啦

有無商科巴打可以比D意見
CCCU同HKCC都收左我物流
但兩邊都有人支持
唔知邊間最好
有無CCCU物流巴絲比D意見

幫朋友問
city mkt/三大bba/bu bba
想yr1有得in cgpa大概要幾多？
yr2又要幾多？
佢英文有4
唔該哂

4

Year 1: ~4
Year 2: City mkt: >3
有得in 但唔代表會收

City mkt 3.8都有得in 有朋友試過
Hku enf>3.8都有得做written test
Bu都係有朋友3.8到有 最後有埋offer

想問下2016 dse想報cccu,而家係咪得walkin依個方法可以報？

係啦

拎信

上年APSS 今年升番CU 有咩可以問
tg：azuki_p
有notes

可唔可以講下marketing難唔難讀
已經交埋留位費 依家問係咪有少少遲

同埋順便R下有無未來的同學仔

好難講要睇翻你本身個底
其實mkt以外仲要讀好多科
E.g stat management econ account，有啲都唔易
類似中學嘅bafs
都係嗰句，努力就得

有冇人可以講下health studies
賣盤又影唔影響到我nonju
同埋有冇未來既同學喺度
我地做個朋友吖好冇

想問下ocamp係幾時報？
我係cccu diploma上asso 學費個啲一早交哂 所以都唔洗返cccu住

搭單問有冇人讀AATI

其實我想講
賣盤對升ugc完全冇影響
cccu真係city親生仔咩，我係interview又唔覺得city特別優待cccu
其實你做好自己讀好書有好gpa,interview又in得好就一定有ugc offer

咁講啦

但間學校建立左咁多年 口碑 師資 課程設計都係有水平既
入到黎 比心機 同你係其他cc一樣係上番u

如果我上面有吹水既

就當你咁勁

有冇CCCU accounting 師兄/師姐 係到, 可否留個telegram,有d問題想請教你地

同問

Pish

我唔知邊個放風話is開唔到 我地今年爆左班benny仲好似話想小班Tim 所以點會好少人揀
同埋果個人又點知黎緊呢一年好小人揀 都未開始揀
我諗講果個人都可想講有呢個風險掛 但唔好微lol
今年有is畢業生既仲升左hku 政政 yr3

你揀左apss?

Health studies上年先開
加上我唔係揀呢個
你試下inbox 今年一班提供升學資訊
同埋課程簡介既apss同學
Ig:2017apssocamp

想知DVD 係咪真係冇ocamp
group in 個tutor 話冇

DVD無ocamp, 因為無人得閒搞

每隊uteam每年都有quota升到上cityu

唔可唔可加我

[url]
[/url]
商科巴絲 新生 舊生都歡迎

唔難

補充: 全部升左上UGC

我想問如果諗住去銀行入數交cccu 留位費
係唔係要去本部拎入數紙

張紙好似有寫

識人讀左一年ss轉去重新讀過2年sw

如果你想degree報bsw 你得，但只可以由y2讀起

難

難 但比其他socsci容易
想問apss 升sw 可以tg我

上年我選修1左，佢唔比我入副學士

有人yr 2 揀counselling 升反bu sw year 3
無唔係無 但我都唔會包生仔
真係勤力同成績成正比
加油既真心得 巫女係成功既例子
但真心勤力 我地apss有一班師兄姐陪住你！

屌你講到好似廣告口號

有冇gm同學想開group

入黎傾

[url]

[/url]

留位費 一問 ， 係咪ATM 就得, 交完點 ？ 同埋student no. 係咪 admission offer 上面果封野到睇？

本身係fd
之後non ju報左pra 10號個日搞左入學 應該係入學？
但唔見有宣傳ocamp個啲
請問邊到有得報同講下pra既野得唔得呀各位

8月有日要番去交野
到時會有人sell你 應該

依家等電話或者email就ok？
唔該曬
咁請問你知唔知pra既野呀？

未知今年多唔多人讀 因為未到deadline交四千五
我就唔知Pam 但apss升學率都唔差
應該咁講公平d 升學率高又好低又好
你唔讀書 你果科升學率99%你都可以係果1%
但我地dss既老師係好好 重要既係揀個課程係自己想讀既
因為個個課程設計都唔同 我地apss特別就係除咗health studies 揀定左之外 揀左大類既 第二年有個專修
我覺得就設計得唔錯幾好讀 仲有野想問可以ig inbox
今年搞手 2017apssocamp 入面有講我地呢科會讀咩 一d意見分享

今日見到3樓PRA有擺counter喎

可以話個課程啱你你點都會事半功倍啦
升學率只係用來參考

無錯 今年有d科打正旗號鼓吹升學率高
D新生真係放榜灰哂
即使唔係話太中意但聽到升學率就仆入去嫁

無錢交第一期學費 交完留位費 想問下 8/8交錢 可唔可以defer 等到申請non mean?

咁除左翻去 有乜途徑可以報

可以
去ac2 6104拎form

lm

可以
如果未出到 可以再defer

想問下完全冇電腦底
Maths唔係特別好
會唔會好難適應

多唔多人上返city poly hku？

乜8月8先交學費咩？點解我張offer letter 既complete admission procedures 係18/7既

依個係留位費deadline喎唔係咩

早d聯絡果位啦

好呀 @chantaiman001

我都係logistics
但Poly唔收

我jupas都有報到 logistics hd（bt 19 分） ，但我見啲人話poly hd狗也不屌

佢寫submit for enrolment deposit 係17/7, 而淨低既錢即係complete admission procedures個欄係18/7,即係點，邊個先岩

我冇電腦底但反而maths唔太好
聽朝諗住報cimp 有冇爸打同行？

17號前交4500，8號前交1萬8

問一問，如果Year1申請唔到全額學費減免，Year2仲有冇得再申請

我想問聽日仲有無得報？
我想遲D上翻BU讀文學 讀咩科應該係最好？

有

我想問 留完位之後仲有冇得轉科?
本身對兩科都有興趣 一直都諗緊

有 今日先有人轉咗
要上5樓/6樓office整

好似唔係 自膠
今日個嗰係拎住offer未交4500轉

但係我係對PRA同MKT 有興趣
唔同系都得?

報唔同系應該要再150留學費
我估

即係唔可以轉 只能夠留兩個位 ?

同學系轉唔洗錢
pra 係soc sci
mkt 係 bus

咁之後想轉就要交150 定係要放棄學位再報過同再比多次留位費?

應該比150
可以留多個學位
(唔熟

OK thanks

dvd 係有ocamp

你地係under cm department 即creative media

所以可以報cm ocamp

cimp 唔洗電腦底，所有野由0學都無問題，會教
maths 就其實唔洗，得一科computer graphic elective 要讀。

除非好似我咁揀錯，不過努力係可以應付到既

利申：maths lv1

可以留多個位
但最終都要決定揀邊科去交錢

有無ching讀communication and public relations
呢科難唔難 多唔多人升ugc？

唔會好難

想問係咪比左4500留位費之後攞埋收據返去CITY果邊交返比佢地

咁點解我封信寫18/7
Anyway唔該晒

祝你好運

有冇isd嘅過來人可以俾我問吓嘢
同埋之後reg科有咩嘢注意可以俾少少意見我

交完留位費洗唔洗返office 覆一次先

有冇打算改番叫thinking

meaningless or thinking

reading 都用左好耐

交完留位費仲要返去3601俾佢地睇架
不過記得星期日唔開

只可以講句加油

我啱啱攞番張野嚟睇發現點解佢會叫我7月10之前完成入學手續嘅 我依家點做好，之前交完留位費就冇左件事

聽日辦返

係咪去3601?
3601 星期日唔開
等星期一啦
9:00-12:30
2:00-5:30

但係jupas都未放榜就咁快叫我辦入學？ 知唔知有冇得推遲辦？

一個人升u果科應該唔洗開落去

有無hrm 新生啊
Ps 準備升hrm asso year 2

有冇isd過來人

Jupas有offer會refund

有冇啲咩要注意 尤其reg科個度
好緊張

如果17號先交留位費會點

你封信寫幾時之前要交?

如果佢寫話17號12點前交錢
我今晚交但係聽日晏晝先去到確認入學嘅話得唔得

不如講吓ocamp

Ocamp你返去AC2 3樓5樓大把人R你入

好似好多社科都有 APSS /SS/ pra

係玩幾日？

第一個sem 會幫你pre reg曬 唔使自己reg

個個唔同wo
通常2 3 日?

我第一個sem GE科要自己reg

正解

原來係咁, 唔該晒
第一個sem係咪會教java?
我想知會唔會教寫android app

邊啲多啲靚仔靚女玩

Sem 1 第一科program 科就係java
Year2 會有科教寫android app

programme core最難邊科?

多謝師兄解答
除咗java，呢個暑假我仲有冇嘢可以預習吓 又或者有咩其他嘢要注意

好似問好多嘢 不過真係好擔心

有沒ict 底數底，平時有沒玩開programming?

Full Time返學即係點
平時返學幾點到幾點㗎？

有 ict底有programming 底都有
本身對c#都熟，依家自學緊java, 幾相似吓
但諷刺係冇m1/m2底

最早9點堂
最夜好似8點堂

通常一堂係幾耐

2hrs

Lecture / core tutorial 1hrs 50mins
GE Tutorial 50mins

老實講，唔使太擔心isd既科，
因為好多科佢都會expect你無底入去讀，而且會比足時間你溫書，而正正常常有認真溫書既出來個成績同有底既分別唔大，甚至仲好過佢地

當然 有底咪輕鬆啲，可以走下堂

所以得閒既學下java ，玩下algorithum,有時間咪學埋oop,其實已經好夠

利申：果陣暑假完全無理過，sema 成績很好

多謝回覆解答
我會努力

去完旅行日今日返問左屋企人攞信用卡交錢
點知成個程序好複雜開頭以為好似就咁上網買game咁入信用卡號碼咁就搞掂
個網上戶口得查帳單功能
即係而家我得返現金支票交費用但係冇存款單點算

無論你係用櫃用機/櫃檯 都有收據架喎

唔係 我係指我係櫃員機/櫃檯過錢都要有個戶口號碼
但係佢張繳費指引冇寫到個戶口號碼出嚟
佢話詳情要到本部學科攞存款單

應該有封offer letter, 上面有個係學生繳費號碼 嗰個就係架啦

一入到city 恆生上一條電梯就會見到有counter有啲白色紙仔 拎完張紙 再落去恆生入數就得
btw cccu 個銀行no係359 30001 002

thx bro
不過佢有句話要喺學生隸屬嘅學部攞
呢個係咪唔使理？就算讀咩科都係入同一個戶口定係唔同科嘅人要交唔同嘅戶口

學生隸屬嘅學部攞=係counter拎張紙仔
後者唔清楚 但我見個個都拎同一張紙
當然你唔清楚 就最好去到再問吓 怕你入錯數

同埋如果報camp
係咪有好多選擇？
聽人講有啲係咪會同埋City果邊一齊搞？
有冇啲係多靚仔靚女一齊參加又好玩

禁繳費揀cccu咪得
關ac no.咩事

繳費 同 轉帳 係兩樣野
睇多次你張instruction係講邊個功能
唔明就打返去division office問唔好估估下

最尾sem有堂夜晚7-9

B5 16分想上番ugc 揀LTM 定PAM好 ltm好似易讀啲 pam 好似悶啲難啲但升番ugc 率都幾高 但讀書廢英文得2驚應付唔到 thx

pam無興趣應該唔揀比較好

唔該想問玩Defer 要寫解釋信 係點寫？
同埋老豆無銀行戶口 打散工 係咪唔洗寫埋落去

AOAL先係啫

好難頂

話說我quit ou報asso
係咪賭博

你可以博一個更加靚既degree

其實主要都係對依家讀嘅科冇興趣
不過好多人都唔建議我咁做放棄咗個degree去讀asso

真人例子quit self fin入cu
最緊要轉岩科

佩服
我ou係sssdp 非nursing 唔自爆

報左咩科

isd 唔介意俾人叫it狗
反正原本ou報個個仲摺
isd自己有興趣+少少少少底

想知多啲應用中文啲野
諗緊space定cccu
好似話space多名校 英文易比人屈機

Space係垃圾學店嚟
Cccu 啦
聽講應用中文係大科嚟
利申下年都係呢科

幾日都超多人報acs

有冇得講多啲好唔好

pam今年收生逆市上升
如果對政治公共行政或管理冇興趣，我叫你讀PAM都係害鳩你
不如考慮d讀得冇咁辛苦既科好似 APSS / SS，升UGC率都唔錯，5成左右

ocamp係咪多數淨係跟返自己果科玩？
有冇啲係大規模多人參加撈埋其他科一齊玩

大O

今日問咗人好似話要去City嗰邊玩？好似話要等jupas放左之後先有得參加

Reg day個日有得報埋
有好多人問你咩科

Pam宣傳手法似勁 真心想新生們了解下自己科讀咩先
真係知課程內容 先入

LTM有咩伏

但都係跟番自己科玩
反正入到去讀兩年都係同一班人，咁不如識多d其他科嘅人
我想玩識多d人多人玩嘅o camp

Isd ocamp幾時有得報名 今日好似見唔到有呢個department 嘅人做宣傳

巴打你係helper?

大o唔係division之類咩
細o就自己科 好似係

ys 想問野？

好迷妄 個sw等到而家 琴日打電話問又叫等 姐係點

有冇得問acs啲野

大o就係city+cccu可以join 係學生會搞
中o就係division O/college O/ soc O
細o就自己科
唔肯定soc O係咪中O

sw好似派曬啦 剩返d學額比第二輪申請（ jupas放榜 ）d學生

男女比例係咪好唔平均
呢科報non ju嘅話個gpa要幾多以上
呢科多唔多背野 project

Sw個waiting list 長到 等死新生
其實可唔可以自動放棄直接揀一科
因為聽等緊sw既人係無cccu offer係手 如果無哂sw位可以係dss入面揀一科

搞入學果個日子係幾時？
印象中係3xxx 室搞果時，出面3樓就擺曬野架啦

你可以報下啲興趣soc 例如天文 旅會 扶青等等 啲人都係黎自唔同科

琴日去係真係有人擺哂野但見唔到isd嘅人 而8月8係下一次交野嘅deadline可能個時先有得報掛 有無人報咗架啦？

無錯 我而家就係咁 但係佢口頭承諾話一定會留choice 2 or 3

可以
直接帶埋文件去CCCU DSS 同職員講聲 就可以

尋日我有問佢有冇啲唔係屬於學科類嘅Ocamp
佢話唔清楚要落去下面睇
但係我落下面都冇Ocamp得3樓果堆學科ocamp
但係佢又話學科ocanp只可以玩返自己果科我又唔想玩咁少人

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

等遲d木人巷

我嗰日淨係睇到得細o
唔知邊度搵中o或者大o

jupas班人返去reg果日先有

想問新生大約幾時先攞到學生證
同埋6104辦公時間係咩日子 幾點至幾點

乜要咁耐
仲諗住電話申請大專生plan

cccu個網 首頁最底有寫

8月返去reg果日就有
到時好多人排隊影相同拎證

其實有個咁既page可以睇

唔該晒

Machico巴打覆漏咗我

sor
我唔係acs 但non ju文科都差唔多
hku ba 3.7 city 3.4/.5 起跳
課程可以google搵course outline 每年大同小異
lac好似得ace有ocamp, admission頭兩日佢地都係到r acs新人
入到camp你d師兄應該答得detail d

可唔可以講下新生八月時間表？
幾號有咩搞？

Admission黎in acs有男有女
我覺得人數差唔多

唔該哂 c hing!
咁online course registration 係咩嚟㗎？！？

想問下 8月11 同12 號係唔係好重要一定要返？因為我個段時間唔係香港

isd除咗java係咪要學埋c++
有冇人知 如果要, 咁係邊個sem學 sem 1/2/3/4?

Btw o camp報返自己科識projectmate/戰友就足夠
玩其他ocamp比你識到朋友都唔會得閒成日同其他朋友聯宜 所以識黎都冇咩用

我今日收到offer

呢個真

有冇cimp新仔 求相認
毒撚驚識唔到friend

有冇isd人呀

我

終於搵到同路人
黎緊9月好驚應付唔黎
好似好多嘢讀

畢業禮係幾時
之前問過但唔記得左

我中學讀data base對programming 嘅野更加想死

Btw 你知唔知幾時oday or ocamp

自己睇返graduation封email

拎左cert就算
唔諗住去會展

programming有底平時有玩開
不過我驚d淋糝科
我都唔知ocamp幾時, 但我唔諗住報

programming easy啦
雖然你地好似係可C++

我諗緊好冇叫屋企人去

去啦 話曬畢業典禮
同老師 同學 影張相留念都好
Btw好奇一問 可以唔去架咩

今年已grad

可以

真係c++ ?sem1?
我問過個話係java既

巴打去唔去ocamp

無興趣

我想問有冇人知 測量 8月7日walk in
Direct apply 得唔得？

CCCU冇測量讀 bye bye

靜晒嘅

放jupas會多人番

sad but true

你認為會？

好多cd rom mon post

放jupas咁多人fail ，一定有人會走入黎問野

\l/

唔係今年嘅DSE生有冇reg day/Ocamp/Oday嗰啲嘢？

Reg day ，Oday一定有
Ocamp就睇你讀果科有冇搞

報名同上網都好似唔太見讀sw嘅人
依家係唔係忙緊返intern

知唔知邊日影學生相 ? 屌家陣俾影學生相呢樣野卡住我8月飛嘅大計

自己影相up上AIMS

明白明的

點解好似無咩人讀financial services呢科 係唔係伏黎

info day係唔係一定要去

唔係

請問幾時先有登入aims啲資料
未交學費

我想問下 defer封解釋信要點寫

上年100人左右有 5 6個入番ust 應該唔差既

要申請grant loan，所以defer
完

其實依科
如果你係想fina既話 可以幫你個底打得幾好
入面老師都有心幫你
師兄師姐都唔差

100人入面得10個有得in? 如果唔係上返三大 普通city poly個啲多唔多人有offer

跟下t字頭炒美股都唔錯

利申：唔係佢學生

T sir好似好有錢
fb見佢成日講股
利申:社科學生跟佢學econ

冇記錯佢好似未出iPhone已經有買apple股票

今年reg day大約係幾時？
10號交完學費到依加得個info day嘅信

8月中
前幾年係jupas後幾日就搞掂

唔該晒巴打
btw完全唔知d日子幾時

o day係9月1
一日交錢同拎資料
一日搞學生證
係依幾日緊要

嚟緊讀GM 有無啲咩要注意？例如科目同計分方法等。同埋中學讀econ bafs accounting 對死背嘅嘢無乜興趣讀gm是否不智？ 但背得嚟又易高分就另計 希望大家俾啲意見，有心想上番ugc 唔該哂

Cccu係唔係有得代訂Mac bk？

遲啲開sem會有road show
應該有得訂mac book
留意下email

我好多年前ltm畢業升返上poly ugc嘅, 另外升bu, city, ied嘅都唔少, 真心覺得ltm d野唔太難,而我英文都好麻麻,考過兩次ielts一次6,一次6.5(操下past paper有用嘅,加油) 但嗰時嘅cccu出名比較多assignment/project,唔會話好輕鬆囉,唔知而家喇,建議你比較下心儀科目要讀d咩再決定

其實你就咁拎住張學生證去apple買都得
冇垃圾送咁解，我上年自己走入去apple買都有beats耳機送

商科新舊生吹水 問答區

交完學費屋企人扔左張入數紙可以點做

同學校講左先，再去銀行講返

有冇今年AOAL嘅朋友？

今年grad

1. 是
2. 好似係3-4個工作天

老屎忽

Year2 Tutorial 係咪可以同人調㗎??

你都係

基本上要同programme leader講
正常要有特別原因先調得
如果純粹想同以前既gpmate一組就唔洗唸

Lecture調唔調得

直接走啦

如果有科GE想reg但撞左lecture點算

調埋個lecture

下個sem再reg果科ge

有無人知幾時出time table

樓主可唔可以出個開學timetable

整學生證嗰日之後

搵MHIK7
人地先係樓主

想問下各位大佬， 下星期有邊幾日有野做 ， 除左 8 號 前 交 萬8 蚊， 其他event 呢. ?

無

CCCU同城大切割

以後Book場， 或者睇13醫，牙醫。 CCCU學生都無份

唔撚係掛

今日開始無?

book場係book 運動場定咩場?

最緊要 都係gym 姐， Btw how about 做gym?

片

得十三醫用過一次
cut左都唔影響上堂

十三醫同德福一樣 要出去某間醫務所先用到學生福利
Book場仲未清楚 但應該唔會唔比book
如果係佢不如連圖書館都唔比入呀笨
你d source邊度黎架？

走左tutorial 既話13醫好有用

8月最後一個禮拜plan左去旅行
會miss 左啲咩？

9月1 oday
oday通常見下新同學同埋programme leader
介紹下你個科讀咩 到時有冇玩ocamp既都會去
Mentor會帶你行下city 講下有咩設施 教你print野等等

有無人知想做student mentor洗唔洗interview?

最多咪吹兩句水

有無人知交咗第一期學費 之後要幾耐先會收到入學通知書
我諗住用個封信整銀行戶口

我果科唔洗

商科新舊生吹水/問答區

宜家先知原來聽日要交學費但係唔知趕唔趕得切問屋企人攞錢
如果聽日交唔到嘅話係咪會即刻取消資格？

唔會 同office 講返就得

因為我有少少想試埋恆管先
唔得先讀返cccu
到時同Office講完可以遲幾耐交？

成功defer學費到10月

DSE炒咗車諗咗好耐求其揀一間cc就碌咗入嚟CCCU某社科院一科，識咗班好好嘅朋友，依家大學都畢咗業lu

入嚟讀嘅同學仔唔好覺得自己輸咗呀

依家先真正開始呀

Psycho既有無巴打都apply左
好想搏第一年就走得
我count左日文cat 先係得17分
最高可以算到19
中文4但英文得3
知道psycho英文要求高 係咪應該考返ielts搏7
要入港大so sci要幾多gpa

想報ocamp玩，應該幾時去報定等到17號reg day個日先報？同埋邊度報，報dapt o 同細o會5會好玩啲？

Dept o=細o(好似係)
建議報細o啦 玩既人都係同科 又可以問組爸媽r source

好既，甘幾時去報？17號reg day定12號前？

想問下cimp係咪淨係得css個ocamp可以玩炸
(唔玩大o)

我報左css個ocamp但驚識唔到同科嘅人同r組爸媽攞source

巴打係幾時去報同邊度報？

琴日交學費收據嗰陣俾成班人拉住跟住報左...700蚊
仲影左相

影咩相

Camp book相

影相通常都係比啲組爸媽睇樣黎揀組仔女

我psycho個度無 睇落都係好摺咁
我係想識d人組隊易d同攞料方便d

其實我都係

Psycho係咪九龍灣上
忽然變到好遠 灰晒

有d揀有d唔揀
多數平均分配

上左兩年慣曬

自己住九龍塘campus附近先想讀cccu

Apss same road

Apss新生？
有無報ocamp先

我想問下遲啲揀ge時可唔可以咁揀：
A&H兩個a1
S&O一個a2
S&T一個a1

唔該咁多位大佬

漏左一科
普遍都係三種GE各1科
再加一科任意A2

咩17號個enrollment見人地有 無email我無係咩事

無叫我整學生證同埋收到咩EID code去pre-enrolment
求救

個陣去交學費個男仔叫我等佢地月中send email
唔知係關於啲咩

讀Bilingual(AABCFE)有冇細o架? 今日去交學費淨係見到eng soc既人r我玩o camp 但佢地唔包bilingual既科
同埋第二個language係咪由頭教起?乜都唔識就咁入去讀都ok?

讀social work想玩個細u識project groupmate 可以點報

有無讀物流既師兄師姐 今年有搞OCAMP
想報 但今日返去交錢搵唔到

無入學要求你識就自然由頭教
語言科預左有人學過入來屈分就夠嫁喇
應該報名果時就好問

我都係bilingual

可以
但建議所有domain都讀左一科先，唔好最後先讀A2
例如你A&H yr1 sem ab讀左2個A1 ；S&T yr2 sem a 讀左
咁你就差S&O 既A2，
如果你尾sem reg唔到S&O既A2 就變左要reg S&O domain既a1同其他domain既A2 (姐係尾sem變左reg 2科GE)
上年heritage 試過有人中伏reg唔到變左讀5科GE
可能我講得1999 希望你睇得明

Bilingual communication studies（BCS) 呢個大科係無ocamp嘅 但會有pre o day
讀得呢科就預左你由0開始讀起 所以無底唔使擔心
如果想知多啲留低你contact

yr1兩個sem讀同domain仲要A1好不智
Set死左某domain你一定要讀A2

比兩個建議你：

1. 頭3個sem讀曬3個domain 既A1
最尾sem冇domain限制可以自由揀A2

2.頭3個sem 讀曬3個domain
(2 A1+ 1 A2)
咁最尾sem就任你揀

利申我係第一種
因為A2較難所以擺尾sem
自由揀A2點都有 除非撞曬時間咁慘

第二種就最安全
因為基乎冇可能出事

Sorry for 1999

我係第二種
見啲人尾sem中左伏reg 唔到heritage 又差1個domain
Reg科呢啲野真係唔好中伏

有無人會sem1&2各報一科GE 之後尾sem先再報兩科GE 因為Sem3要報non-jupas 驚拉低個分

唔該曬咁多位巴打

我都係讀sw

留個tg

sem1 兩科
sem2 一科
sem4 一科

你入左咩u 同埋讀咩GE

Sem1 真係無諗咁多

Soc work細o通常未咁快有得報住
因為班oc啱啱岀完placement未有時間籌備
每年ocamp預9月尾-10月中先搞到

反而識人第一個sem就2個ge
Sem 3就唔洗reg
輕鬆爆gpa

sem one 2ge好危險
未必個個咁快適應大專個模式

有人話sem a 好易所以都有人選擇一開波就2個ge
識揀ge其實都好重要

Year1 semA都有得揀

放jupas個日已經交左confirmation錢 但係今日仲未有email收到 (我個friend已經收到) (Fd:bba-general management 我:bba-marketing) 想問咁多位大佬係咪有問題定係要俾耐性等多陣

仲有關於ocamp個d 上網見到人講咩木人巷 咩reg day 係咪全部都要等letter先
同埋asso都有呢d咩木人巷?

求解答多謝大佬們

Sem A 咁重要唔衰得
揀兩科都係博 core係比較易
要取決於自身能力
我sem A讀一科GE都係衰左

上年開始轉左sem a會pre reg一科
你想讀多科可以之後再reg多科唔同domain既ge
姐係18credits

你地reg day係around20幾號
多數ocamp re u都開始左咖啦
Cccu唔肯定入唔入得木人巷
想報ocamp建議都係直接wts搞手報名

全部科都係？

唔肯定係咪全部科都有pre reg
你要自己睇下

邊度有得睇？謝巴打

原來絲黎

我果科睇gpa

Sem A讀java Sem B 讀C＋＋

17號reg day個日仲有冇得報細o同dept o？
利申：讀isd

你可以WhatsApp問下，53952111 或者92728546

讀咩language

thanks
呢科（isd）要高gpa難唔難
暑假期間有冇咩可以預習下
或姐有冇咩要注意之類

Add咗你

有沒有人係js asso ?

有冇isd嘅朋友仔
留個contact交流吓

搭單問AATI

js人唔上網的

year2仲係唔識add drop是否可悲

aims已經好簡單直接

isd巴打，你contact我

邊到令你覺得困難

係咪好似要有人放出黎先可以要佢個位 個時間表爛到唔調唔得

Core通常係 因為每班少空位
要zip入去要夠快
一係同人夾定先

GE既話reg個日同其他人鬥手速
快咪揀到你想要既時間
手腳慢咪要等人放出黎

有 available 就得

AATI 日研 應用中文可以join ctls ocamp
詳情可以留意fb page

你都係今年新生？
我今晚夜啲返去留個telegram id畀你

個排會去旅行 oday個日先返

我依家yr2 想問下 如果cccu yr1 幫我PRE reg左中挑

咁會唔會計讀左society domain同埋 1科a2科？

想問下依家已有AAJS offer,亦已交第一期學費，但諗咗一排之後唔太啱自己讀，依家仲可唔可以申請轉科？？

唔會計 都係要reg番
利申 必修GE讀中挑

我個陣唔計
唔知依家有無變到
你要自己上網睇

好似唔得？
轉科要等完左第一個sem後申請

其實我唔係Isd，我係nsa不過nsa同isd year1讀既野係完全一樣。
programming佢係當你冇底咁由頭教過
你之前有冇讀過電腦？
我留telegram俾你，有咩可以問我
telegram： WhyAlwaysProcrastinate

完左sem1轉第二科就變左要defer

同埋pre reg左既 western art

今年grad成功升year3 講真呢科真係唔算難 要駁上去既科都多 記得記得year1一定要chur gpa 因為啲野好易 你肯背就一定高分 year2就開始難 啲grade都冇咁靚 所以year1真係要俾心機 其實想升上去gpa係入場券 interview先係重點 不過有啲科係跟gpa派offer 所以都係要chur咗gpa先 努力！返德福會令你好想走好想升上去因為campus太差 落雨成個學校都水浸咁款 好慶幸自己走到

我系新生啊，等你。

有year1 問題可以搵我
我9月Yr2

怎樣contact你？

telegram：WhyAlwaysProcrastinate

喺度講怕俾人鬧

我tg id係 lolaw

想問韓文及中文雙語易唔易升反u 註冊趕時間冇報到ocamp係咪就冇得再報

讀韓文？

文研今年新開係咪無ocamp肯收
有無同路人留個tg圍爐收暖
好驚開學站着如嘍囉揾唔到group mate

整學生証張相係咪可以上網upload？

有冇DVD既同學仔 報左呢科好似好伏咁

12號個日係咪一定要返去？

自膠睇錯左，無野啦

雙語冇ocamp
多人升得返 不過唔講出黎
利申 ke year2

點解好似冇乜apss人咁
me apss hs 有冇小伙伴

Yr2計唔計

apss same here
btw有無報ocamp?

DVD

巴打有冇報ocamp

AAJS 9月year1
感覺好伏

開學你就識到人嫁喇
好多人都唔玩city果個o camp
唔上連登
你係咪有野想問姐

hea底既話就咩科都一樣伏
努力回報係成正比
叫春叫埋8月就努力讀升返上去

想問下星期有邊幾日有野做 reg day, pre day?

cimp 想問下oday ocamp同埋剩低啲手續要幾時返去搞？唔記得晒

我想問下有無人收到個封話月中會sd黎既email，乜都無唔知點報d soc同ocamp，d 人話要學生編號

我交學費收據嗰日喺出面報左
我報嗰陣唔洗寫學生編號

其實我都唔知
但前幾日已經報左ocamp

我今日先去木人巷，有d soc 唔比我報 ，甘你淨係留左電話俾佢地？

DVD +1 驚伏

交埋錢啦

有咩soc唔比報？我見天文好似幾好玩 都比asso報

有個美術soc 佢地好似唔知無學生no要點搞甘 有個就淨留低電話

要幾時同點報soc

cccu 既red day係幾時嫁？

報ocamp同soc個啲應該過埋今日就完la，所以我今日都去報。想報既今日6pm就系最後限期喇。

想問下city信用卡據稱係與恆生銀行聯營 但我剩係得中銀卡 咁申唔申請到嫁？同埋幾時可以開始申請？

想問要唔要interview？

想問下cccu自己有冇ocamp?
同埋個email話12/8 reg科? 有冇巴絲知道d程序

有冇巴打諗住聽日去報d soc ocamp?

我見好似全部soc既ocamp都比asso仔報

我去睇下先再報

有冇人同我一樣未收到email

same here

我都未收到

今日(12號)係reg科?

未收到

8月中封email係淨係叫我地去整學生證？
如果唔係香港 去唔到點算

關中銀卡咩事?
恆生已經係AC1放左booth出來招人開卡
上網自己UPLOAD資料都得, 少D贈品好似係

拎左EID既話可以入aims睇你邊日幾點reg得
Registration Status and Time Ticket

讀dvd既 留個聯絡

平心而論

再講多次 今年入學cert係跟city

其實德福環境係唔係真係好劣 好似中學咁？